邊部好?

想換新機,google pixel第1代 vs sony xz1 compact vs iphone se,邊部好
想舊電勁同影相好,se好似唔錯但個mon細咗少少

huawei mate9/10

屎為啲打手係咪無飯開？人地樓主寫埋啲機款出黎揀都無你份，仲厚面皮推啲垃圾屎為比人 果然同貴國一樣無恥

兩條支那狗即刻沖出黎推屎為

Se
Xz1

唔想用大陸機

點睇呢部

希望佢可以成功出到

影相 pixel

性能 xz1 compact

好用 se

想舊電襟就xz1 compact, se/pixel舊電好一般 除非你搵到部ios9.3.5既se

傻狗 盲反

se要搵未upgrade嘅係咪好難搵?

xz1c算啦，
iphone se就黎變孤兒仔
piexl水貨+唔會有新機。

我呢部就係

我要求唔高架,係上吓網wtsapp吓影吓相,所以舊電夠勁就夠 se如果有未upgrade版本好似幾抵買

邊度同幾時買

上年 中國移動